向西：惡法必反，準時見

今天要證明雨傘革命後
香港人還未被打沉

我們並不是待宰的羔羊
惡法必反
準時見